多謝咁多位義士 尤其是5年前已經出過黎既

作爲經歷過5年前雨革發覺個政府係唔會聽市民意見即使幾多人佔領左幾耐都好 真係好難唔死心

估唔到今次 雖然仲未完 但至少可以令到呢個政府作出些微既讓步 我已經覺得好驚訝

警察經過14年有更多既準備 更好既裝備 但係示威既人都總結左以前好多失敗既經驗 令今次示威可以百花齊放 各施各法 最緊要係唔會掉以輕心 不達目的不放棄

除左要多謝部份出心出力既議員 出黎遊行既每一位 每日都出黎幫手既每一位 尤其是多謝係前線既義士 特別係5年前已經出過力 最有經驗果班 多謝你地一直以黎冇放棄 一直抱有希望

純粹睇完林鄭有感而發

記者會一出 真係好多你呢d垃圾出黎
如果香港冇哂呢d人 真心愛護香港你話幾好
不撤不散